頭痛..

天氣凍一凍 個頭好撚痛